[拉打L]亞馬遜第二季 (今日開波冇人理

脚本:小林靖子

監督:石田秀範

原來今日出左第一集

冇七羽唔睇

以為amazon團購

去左邊

都唔知係咪俾雞佬食左啦

唔係會有咩

仁叔不存在.....

咁睇咩好?

你盲？

認真d睇，其實有出到

閃到眼盲

有冇第一季seed?